IG啲母親節快樂做俾邊個睇呀

個呀媽又唔會睇到，個個驚死人地唔知你做孝順仔女咁，好撚嘔心

平時死都唔肯比老母follow facebook呀ig就更加唔會啦
一到母親節就貼張n年舊相 打篇千字文
比邊個睇呀

係喎

我覆左 如果你媽媽有機會見到一定好開心
即刻俾人block